
                      Si eres fan de la saga, esta película te encantará, gran cambio de kristen en su nuevo papel de vampira y como siempre una gran delicadeza a la hora de hacer sentir al espectador todas las emociones de los personajes!
        
            